想問下今日有冇人跳闡返工放工？

我今日跳闡 跳完之後啲人眼望望

全民跳闡 唔好比錢

推

我推

好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

返工放工都有跳